哥哥三度非禮15歲妹妹 還用GG摩擦她私處

香港23歲貨車司機聲稱出於性好奇，在2016至2017年底的年半內屢次對當時年僅15歲的親妹胸襲，有一次更要求親妹脫光衣服讓他擁抱，其間觸及她的胸部及以陰莖摩擦其私處。
據香港《蘋果日報》報導，司機今於區域法院認罪，法官指案件不尋常，因被告家庭背景正常，無經歷過創傷，現將案押後至本月28日判刑，期間索取被告的心理報告與其妹的創傷報告。被告獲准保釋，但法官明言不接受被告稱出於好奇的說法，監禁式刑罰不能倖免。
被告1月7日承認三項非禮罪，分別於2016年夏天、同年12月某日，以及2017年12月21日前一星期的某天，在天水圍某單位猥褻侵犯X。案情透露，被告與事主X及家人同住於天水圍某公屋。2016年夏天某日下午，被告在家中坐於X的右邊，伸手隔衣摸正在看電視的X的胸部，X反抗並多次叫停被告，被告才停手返睡房。X事後感到害怕，並認為被告的行為不對。
同年12月某日晚上，被告在其睡房要求X脫去衣服，表示想擁抱她。X原本拒絕，惟不敢反抗最終順從，及後兩人全裸，被告用雙手觸摸X的胸部及私處達15分鐘，更用陰莖來回摩擦X私處。X因感到害怕而哭泣，被告始停手。至前年12月某天晚上，被告再在睡房內觸X的兩邊乳房。X最終將事件告知同校的男友，男友向校方透露事件，被告因而被捕。
辯方今求情指，被告是出於好奇才犯罪，其行為極其愚蠢，現感到非常後悔，明白自己的錯誤導致家庭破碎，此事也令X深受打擊。被告父親今有到庭支持他，並撰求情信指被告樂於助人，也非常聽教，望法官輕判。（即時新聞中心／綜合報導）

用gg插我囗ok?

以後個男仔點面對屋企人
睇佢個款都應該會同父母呀妹同住多一段時間

香港版新北

屌！又唔中

23歲（性好奇）

乜撚嘢GG

新北江+1

X最終將事件告知同校的男友，男友向校方透露事件，被告因而被捕。

點忍

pussyjob

男友應該轉個就屌埋條女

男友分分鐘扑埋

咩係gg

男朋友：係咪咁渣你？

G

男朋友：驚你阿哥下次屌埋你，不如比咗我先

呀哥唔抵得呀妹有男朋友
自己就一條毒撚 咪搞尻佢

要男友大大力插佢
佢覺得自己好污糟

比阿哥玩下啦